六旬倉務阿伯戴綠帽斬死年輕19歲轉行做保險老婆 被控謀殺

【六旬漢涉殺妻】
【本報訊】六旬倉務男懷疑年輕19歲的愛妻另結新歡，涉因愛成恨扼頸殺死妻子被控謀殺一案，昨在高院續審。最先發現母親屍體的女兒連續兩日出庭作供，她語氣平淡指知道父母之間有經濟問題，母親一度因而提及想離婚。女兒說悲劇令她感到晴天霹靂，但即使如此也沒厭惡父親，望可維持父女關係，曾寫信給在收押所的父親，訴說對事件感到難過，但父親在她心中仍是好爸爸，她仍很愛他。

61歲何姓被告否認於前年8月6日謀殺唐姓妻子。兩人現年19歲、就讀大學的女兒昨接受辯方大狀安華暉盤問。她指父親深愛母親，但兩人非很恩愛。母親曾向她提及有機會與另一男子發展感情，但非短期內的事，母親更要求她「畀面佢（母親）」而與該男子見面。她答允，第二次和該男子見面，則是在母親喪禮上。

女兒指不想父親傷心，從沒提及該男子存在。而她記憶中未見過父母之間有任何激烈爭吵，或父親恐嚇母親，或威脅會對母親使用暴力。

指母因經濟問題提離婚

辯方其後向她出示一封她寫給父親的信件，她向父親表示對事件感到難過，但父親在她心中仍是好爸爸，她仍很愛他。她透露父親被捕還柙至今，有定期探望他，亦有寫信和寄明信片給父親，沒厭惡父親，希望可維持父女關係。

至於父母之間的經濟狀況，她指母親曾因經濟問題欲提離婚，而父母本聯名持有一個單位，兩人後來將單位加按套現並改由母親獨自持有。她指母親告訴她將單位加按是為償還父親賭債，由於按揭由母親償還，故單位改為母親獨自持有。

控方其後傳召被告胞姊何女士出庭。何指2016年從被告口中得知死者結束美容院生意後投身保險界，因有人告訴她「保險係好好賺，企一企喺時代廣場就有幾百萬生意。」

她指被告月入僅1.2萬元，不但要供樓，還要負責家中所有生活開支包括日用品和娛樂消費等，經常入不敷支，她並突然揚聲指：「我細佬話屋企一張廁紙、一樽油、一包米、一樽鹽都係佢買。」

至案發前兩個月，即同年6月，被告向她表示發現妻子與其他男子去旅行的合照，揭發妻子有外遇，妻子當時更謂「旅行好開心、好好玩」。被告對此很傷心，一度想自殺。聆訊今續。

案件編號：HCCC83/17

睇成19歲老婆

屌 以為講緊佢老婆19歲

垃圾報紙佬

乜鳩野標題

個標題做乜鳩

標題斬死
內容扼頸死

殺得好

仆街 點解睇完個標題唔明
睇完內文都仲係唔明

呢篇新聞既內容主要係想講而家做報紙佬已經無學歷要求

衰撚過兒子生性病母倍感安慰

人工咁低工時又長

61-19???
咁岩個女又19歲???
用黎出數學題一流

臨老半隻腳行左入棺材都要笠綠帽
人間悲劇
唉

屌 個標題樓主自己寫嘅

睇返早幾日報紙內容，應該係何生當年返大陸溝女(玩?包養?)搞大左所以結婚
如果報導還原到七成，即係大陸婆唔可信又一例證

垃圾樓主標題，明明內容寫扼頸死你都可以寫成斬死
講返單案，兩個都唔抵可憐
一個爛賭，一個比帽人戴，最後兩個一齊死就最好，社會垃圾

屌你老母 個記者讀屎片 攞去堆田區啦仆街

回樓上，

意思是被告，死者呢兩個人依家嘅19歲女兒。。。

建議你得閒讀多d中文，
唔好衝出黎7

等等先，
係佢老媽講按左層樓幫佢父親還債，
係佢單方面講。
話唔定係佢老母拎左舊錢呢？

今獲我支持個男人。

現年19歲、就讀大學的女兒呀